[Kpop]禾將兔瓦絲分做三個level

冇咗唔得：大山婆、多臀、淫娃
可有可無：大波妹、西女人、支瑜
冇咗都得：男人婆、剩低個條櫻花妹

不服來辯

你知唔知冇左櫻花妹 TWICE已經可以解散
韓國LINE只係逼不得意先飯埋

係咪少咗個

大山婆+大波妹+淫娃 3個已經夠打

淫娃系mina定sana🤔

娜璉調落一格

彩瑛去左邊

可有可無咪姐係冇左都得囉

大波妹大過大山婆?

最後係最好冇

有咩形容更貼切

透明選項 多餘

幫你統一曬佢 全部都係垃圾 唔洗煩

Mina上番一格